\documentclass[12 pt,a4paper]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[catalan]{babel}

\usepackage[margin=2cm,top=2cm,includefoot]{geometry}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{xcolor}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}

% Variables
\newcommand{\datasessio}{23.05.2021} % Canviar la data
\newcommand{\logo}{images/logo.png}
\newcommand{\participants}{\begin{minipage}[b]{10 cm}
	% Llista de participants
	\large{\textbf{Participants:\\}}
			\begin{itemize}
				\item Equip coordinador:
				\begin{itemize}
					\item Vicenç Palmero (delegat de centre)
					\item Erik Solé (tresorer)
				\end{itemize}
				\item Membres:
				\begin{itemize}
						\item Daniel Díaz 
					 	\item Marc Armangué 
						\item Albert Sumalla 
					 	\item Aniol Martí
						\item Laura del Río
						\item Marc Herrera 
				\end{itemize}
			\end{itemize}
\end{minipage}}

% Altres opcions de formats
\addto\captionscatalan{\renewcommand{\contentsname}{Ordre del dia}}

% Configuració de la capçalera i peu de pàgina
\setlength{\headheight}{40 pt}
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\renewcommand{\headrulewidth}{2 pt}
\lhead{Delegació d'Alumnes de Telecomunicacions}
\rhead{\includegraphics[width=2 cm,keepaspectratio]{\logo}}
\renewcommand{\footrulewidth}{2 pt}
\lfoot{\textit{UPC Campus Nord, Edifici Omega, Despatx 002\\+34 934 137 670 / dat@dat.upc.edu}}
\rfoot{\textit{\thepage}}

\begin{document}

% Portada
\begin{titlepage}
	\title{\textbf{Acta del consell de la DAT}}
	\author{}
	\date{\datasessio}
	\maketitle
	\begin{center}
	\vfill
	\includegraphics[width=4cm,keepaspectratio]{\logo}
	\vfill
	\fbox{\participants}
	\end{center}
	\vfill
	\thispagestyle{empty}
\end{titlepage}

% Índex
\tableofcontents
\thispagestyle{empty}
\newpage

% Afegir les seccions necessaries
\section{Aprovació de l'acta de la sessió anterior (01-04)}
Per un error d'organització, ja que va ser la última reunió amb el Mohamed Guennoun com a encarregat de fer l'acta, no es disposa del document. Es parlarà després de la reunió per arreglar-ho.
\section{Aprovació de l'acta de la sessió anterior (20-04)}
Es presenta i s'aprova l'acta de la sessió anterior. En Dani ensenya un repositori de github amb les plantilles de les actes per tal de facilitar el treball a una tercera persona.
\section{Actualització d'autoritzacions de l'Omega}
El Vicenç explica la quantitat de problemes que ha tingut per enviar a Casal el document amb la llista de passis. La comunicació amb ells està sent lenta i difícil.
\section{Aula lliure}
S'ha fet difussió sobre l'aula lliure. L'Aniol serà el professor, ja que nngú no s'ha presentat com a professor. Tot i que ja cobra una beca, s'ha pogut parlar amb el director per cobrar igualment la beca.\\
Tenim l'aforament per aula limitat a 65 persones per classe.\\
L'Aniol crearà un mail per enviar propostes d'exercicis a realitzar durant aquesta hora.
\section{Comissió permanent}
Es comenta la comissió permanent que es va realitzar uns dies abans, on es destaca que finalment els TFGs seran online.
\section{Ordre de matrícula}
Per tal de poder complir amb la proposta, s'ha d'incrementar la prioritat en percentatges.\\
En Marc proposa pujar el percentatge prou com per ser els següents de les persones que treballen, de manera que la solució sigui propera a ser els primers en l'ordre de prioritat.
\section{Ple del CdE i nous representants}
Dissabte 26 hi ha ple del CdE. Tot i que el Vicenç ja s'ha excusat, hi aniran com a membres de la DAT en Dani, Erik i Arnau Bayer. 
\section{Beques Q1-2021}
Tenim assignats 2.535,20€. El Vicenç mostra un excel, adjunt a la documentació, amb totes les possibles combinacions que entrin dins del pressupost assignat. Les més necessàries son les de comunicacions i administració de la pàgina web.\\
Durant els propers dies s'acabaran de definir.
\section{CrispetaDAT + SindriaDAT/CervesaDAT o símils}
Amb el panorama actual, finalment serà impossible realitzar cap activitat per aquest curs. El Vicenç es lamenta perquè ja s'havia comentat al ple que es podria fer alguna cosa.\\
Tot i així, de cara al setembre sí que es podrà organitzar alguna activitat del mateix estil que la festa de dia, possiblement en colaboració amb Telecogresca, o alguna altra associació.
\section{Gestió de delegats}
De cara a l'any que ve, es crearà la figura de delegat de classe a l'atenea. Això seria molt útil perquè el professor es pugui posar en contacte amb el delegat. Llavors, per organitzar-ho millor, es podria limitar la quantitat de delegats per grup, perquè el professor sàpiga a qui dirigir-se.
\section{Torn obert de paraules}

\end{document}
